有憨鳩跌左AirPods pro 殼

嗰個係我
今日係元朗大棠路附近唔見左

執到嘅求你聯絡我 重酬

重酬？幾重？

用兩個一樣既殼同我換ok?

呢個係pro咩

Ching 咁樣玩我不過多謝你推po先

張圖唔係 不過我嗰個係呢個殼

抵撚死

幫你補過圖啦，呢個型先似返Airpods pro架ma
btw Ching 嗰個應該係Airpods pro充電盒，用呢個case入住